可惜今晚為何是仍不安

誰真的很累 可以早些歸去

如果不肯睡 找個知己傾訴

找me

名B

攪咩咁累

唔知好易攰

攤下就唔攰

好想瞓教

去訓教吧 開飛行模式啦

我個頭未乾